想同好朋友和好

點解唔可以當咩事都無發生過 返返去之前咁...

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

我又何嘗唔想呢

直接斬纜吧
有今次就會有下次

咩事

女朋友定好朋友呀

唔想

人生若只如初見，何事秋風悲畫扇……

因咩事先

睇件事大細喔絲打